其實民主黨形勢一啲都唔差 佢哋只係差最後一塊砌圖

根本傳統媒體
娛樂界
社交媒體
新興科技企業
仲有全球化得益企業
仲有成個銀行界 金融界
連埋相信唔少政府部門同公務員
乃至環保團戰 女權團體 什至大麻毒販
呢啲主導緊成個社會主流形態嘅人都係企係佢哋個邊
佢哋呢刻只係差最後一塊拼圖—最高法院

我相信一旦dem當權 佢哋可以放棄其他得益但一定會出盡全力要改革而加個最高法院結構
一旦成功，我相信唔單止美國 根本全世界都係佢哋玩曬

一打內戰，你估吓邊邊攞到槍出嚟？Red neck? 城市知識份子、明星fans 同嬉皮士？定係BLM共匪代理人？

內戰你要睇軍隊企邊面，平民根本冇得選擇

點解共和黨咁廢？

軍人咪又係美國人/平民，大家都有槍，咩叫無得選擇啫

冇dem咁識玩政治掛

點會真係搵人揸槍打呀
亞美尼亞都係俾對家啲以色列製無人機屈死

如果係其他地方軍隊應該會企政府一邊，不過美國平民都識用武力，所以應該睇軍隊由邊邊嘅人組成。

美國左得太來太離譜

歐洲情況點?

歐洲左膠係真左膠個種 左得黎但反共
人地真係玩大愛包容 雖則係on9

美國左膠係偽左而且仲奶共